Hun eigenaardige toeteren steevast voorafgegaan; zij had geen modulatie en is volgens mij in geen enkel opzicht een signaal, maar alleen de uitademing lucht ter voorbereiding van de suctional werking.
